染髮問題請入

小弟我就想染頭毛，由全黑染做深藍
而家已經漂左一次，情況如下，想問而家上得深藍未

仲咁黑。。。漂多次啦

認真答，起碼漂多1，2次啦

你而家染深藍嘅話可能會變左深綠色，都係漂多次先啦

個頭唔係任漂架

咁好啦